金正恩罕見落淚 就國人無法「脫貧」致歉

朝鮮勞動黨建立75周年之際，頗為怪異的是在當日凌晨閱兵，沒有來賓，沒有媒體，極其詭異。根據韓國的報道，朝鮮展示了長程彈道導彈。數以萬計的軍人，在金正恩注視下，邁着鵝步走過金日成廣場。

這同以往幾乎沒有任何兩樣，金正恩稱將繼續強化武力，這一點國際專家從不懷疑，即便國際制裁異常嚴厲，朝鮮百姓時有饑餓之虞，金正恩的核武計畫一直在秘密進行。特朗普擔任總統後開啟美朝核武談判，一年來已徹底陷入僵局。

金正恩不顧一切集中該國資源發展核計畫的野心不變，唯一不同的是，金正恩為無力改善朝鮮經濟困境致歉，甚至罕見落淚。

根據路透社及韓聯社報道，金正恩在演說時顯露感性，對無法改善國人生活致歉。金正恩把朝鮮的困境歸咎於國際制裁、颶風以及新冠疫情，使他無法兌現經濟承諾。

金正恩是如今全球極少數獨裁政權的統治者，大權在握，予奪生殺，掌權之初，不惜殺戮，甚至連自己的姑父，同父異母的哥哥都不放過，給世人留下極其殘暴的印象。

大約如此，他能夠對自己給國人造成的貧窮局面道歉，讓不少觀察者驚奇。金正恩稱：“我感到羞愧，我一直無法適當回報你們對我的極大信任”，“我的努力及奉獻不足以引領我們的人民擺脫生活困境。”

韓聯社報道說，金正恩在演說時哽咽，還對無法一起與官兵們度過光榮夜晚感到心痛，他在講話時十多次說道“感謝”及“抱歉”。

金正恩上個月為朝鮮軍人殘酷槍殺一名手無寸鐵的韓國官員也罕見向韓國致歉，他致信韓國總統文在寅，稱該事件不該發生，“讓文總統和韓國人民失望”。那似乎是金正恩第一次向韓國道歉。

好過支那習

金仔都好過刁近平

好似兩個月前睇過?

啲鱷魚淚勁到

咁啱講起中國脫貧
比大家做個對比

Beijing’s unrelenting assault against Hong Kong’s democratic processes has gutted its Legislative Council, rendering the body a rubber stamp devoid of meaningful opposition. One aspect of that assault has been the actions of the National People’s Congress Standing Committee (NPCSC), which have effectively neutered the ability of the people of Hong Kong to choose their elected representatives in keeping with the Joint Declaration and Basic Law. These actions demonstrate once again Beijing’s complete disregard for its international commitments under the Sino-British Joint Declaration, a U.N.-registered treaty.

Today, the Department of State is holding accountable those responsible for these brazen acts. We are designating 14 Vice-Chairpersons of the NPCSC in connection with developing, adopting, or implementing the Law of the People’s Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Special Administrative Region. The NPCSC voted unanimously to adopt the National Security Law that Beijing has used repeatedly to stifle dissent and arrest those who protest Beijing’s oppressive policies.

wrong post

好過維尼

金仔話曬都係外國讀書

北韓>支那

金將軍>>>>>>>鄭匪月娥
條賤婦永遠都只會覺得係你班港畜錯

鱷魚尚且有眼淚肯認錯
你睇吓啲淚腺閉塞嘅狗
連承擔嘅勇氣都冇

將軍別哭
你已經好過習大大同777

串到習大大一棟都無

人之將死，其言也善⋯⋯

肯做戲好過無

渣ga學支那咁改改條貧窮線mission accomplish囉

自己食到肥撚過隻豬 幾幽默

老實講政治手腕金仔真係勁過維尼好多

就算再假都好 至少會行出嚟扮喊
而唔係好似支那咁改低條貧窮線就話滅貧
亦唔會好似鄭匪月娥咁掉返轉指責窮人